[有圖]過瘦同過肥既人點襯衫都係柒！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

樣貌問題

個model算型棍

咁有錢同窮集於一身呢?

標準連登囝身形

屌你
個model個樣...

我地集中係身形OK?

遮咗個頭好睇好多

遮住個頭其實問題不大

可以一拳一件

佢啲五官太唔得，blur唔夠，你要直情搵嘢遮住

....

D鬼仔咪又係咁既身型

ROLL褲腳+白襪
太屈了

佢個樣唔係好差姐

佢有咩咁差

有無相睇下

純情

佢個膊頭高低都幾嚴重

好粗既手臂

操一邊唔操一邊

Cut咗個頭 個身形ok架

樣既問題

重點，樓主pin得

呢個幾靚仔

換左褲可能會好d

要再緊D 唔夠瘦

配條行山褲會唔會好D呀,太窄成個女人型咁好易出事

唔知呀！！！！！！！！！！！

佢依家瘦到成個女人咁

你望到圖 已高潮

個頭太細,條頸太長

可能CUT得太多

Key Edison落去咪得

幫幫手

咁著長袖或簡潔d 應該ok,唔好扮潮人

佢本身個樣都潮潮地

個樣邊撚到潮？

上身應該著oversize好啲
著fit身會更顯瘦
Model太瘦 更應該遮蓋瘦呢個點

你唔覺汁陰幾型既咩

件衫未fit到佢
可以試下著XXXS或童裝

潮流既野好講平衡，如果佢剷到陸軍裝應該幾型下

佢依家有bad boy feel!

咁既樣都叫型棍，樓主個樣究竟生到有幾智障

好撚柒
係咪支那蟲黎

你自貼睇下邊個智障